撤咗既手足 將手上文宣拎去新城市！！

新城市啲文宣俾人清哂喇

tui

得兩條友唔敢做野住 求下多啲手足黎

推

Push

新城市嘅文宣不嬲日日撤日日貼